就算幾無聊都好 千祈唔好上baby condom

感覺連僅餘嘅智商都被拉低了

condom 啲人google都唔識用

佢地d管理好撚惡劣 嚴重大細超同會針對人ip黎ban ac唔洗理由

女人做嘢會同你講道理？？